點睇《一一》呢套戲？

好好看
一一 講的是兩個人的故事
人與人 於不同年紀時相戀的迷惘

楊德昌好嘢嚟

push

開始於婚禮 結束於喪禮

個細路有冇40

Push

冇啦
早排拍左套紀念一一嘅洋洋，佢都唔係好大喳嘛

如果楊德昌冇走，就有追風睇

佢真係走得太早

套野都係廿年前姐

一套電影講晒台灣人咁多代日常嘅故事
勁到痴線
我覺得好睇過牯嶺街好多倍

直頭係神級 楊德昌好擅長講細膩人與人之間嘅感情

到底套戲係叫 -- 定 一一